{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더화이트 호텔 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、夜10時以降にチェックインを希望する場合は、事前にフロントに連絡する必要があります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、客室内では調理ができません。 無料Wi-Fiをご利用いただけますが、追加料金は当日現地にてお支払いいただきます。 駐車は1部屋当たり1台無料で可能で、ビジネスセンターとフィットネスセンターは付帯施設として提供されます。 宿泊客はフィットネスセンターを無料でご利用いただけますし、愛犬同伴の場合はペットルームで号室を予約してください。 ペットを一人で部屋に置くことは厳しく禁止され、犬は首輪を着用する必要があります。 最大1匹のペットと一緒に泊まることができ、重さ制限は10kgです。 2匹以上のペットとペットの猫は宿泊できません。超過動物には追加料金がかかります。 ペット用の食器、水鉢、排便板、パッドはフロントで提供されます。 入室する前にフロントにお知らせください。ペットが予防接種を受けていない場合は宿泊できません。 ペットに関する一部の規則に従わなければならず、入室の際にはペット関連誓約書に同意と署名をしなければなりません。 外出後は客室に入るときにペットの足を拭き、排泄物は便器に捨て、パッドはゴミ箱に捨てなければなりません。 客室内の他の備品破損や汚染時には追加修理費がかかることがあります。 ホテル内の駐車場、エレベーター、ロビーではペットを抱っこしたりハーネスを着用する必要があります。 無断でペット連れで入室する場合は、ペナルティが課されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降にチェックインする場合は、事前にフロントに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり1台無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンターとフィットネスセンターは付帯施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることができ、愛犬同伴の場合はペットルームで号室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人で部屋に置いておくことはできますか？",
            "answer": "ペットを一人で部屋に置くことは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの重さ制限はありますか？",
            "answer": "ペットの重さ制限は10kgです。"
        },
        {
            "question": "ペットの数に制限はありますか？",
            "answer": "最大1匹のペットと一緒に泊まることができ、2匹以上のペットとペットの猫は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペットに関しては追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペット用の備品は提供されますか？",
            "answer": "ペット用の食器、水鉢、排便板、パッドはフロントで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの予防接種は必要ですか？",
            "answer": "ペットが予防接種を受けていない場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットに関する一部の規則に従わなければならず、入室の際にはペット関連誓約書に同意と署名をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの足を拭く場所や排泄物の処理方法はありますか？",
            "answer": "外出後は客室に入るときにペットの足を拭き、排泄物は便器に捨て、パッドはゴミ箱に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットをホテル内で連れて歩く際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場、エレベーター、ロビーではペットを抱っこしたりハーネスを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを無断で連れて入室するとどうなりますか？",
            "answer": "無断でペット連れで入室する場合は、ペナルティが課されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 693
    }
}